「印仔開箱」賈以食日麻辣鴨血冬粉

入面好簡單,得兩包野,一包鴨血同一包冬粉
鴨血連袋煮10分鐘,冬粉煮2分鐘,溝埋就食得

日式油豆腐係我自己加的
鴨血有4大舊,好嫩幾好味
湯底聞落以為好辣,但食落仲接受到
麻就無乜
有少少藥材味係食落之後先慢慢透出黎
雖然話係一人份
但係加少少麵絕對可以整到兩碗出黎
我個邊賣緊55蚊盒,圍返30蚊碗既都食得過下

你煮定印媽煮

吸血師

我覺得麻麻
浸藥材味好臭

個湯好臭

我煮

OK喎
佢D藥材味唔係第一下就出黎

原來你未收皮㗎，

咁一定唔c伏

補血師

就咁加熱啫

好貴 好似要
60幾蚊

55蚊
可以自己加D麵俾兩個人食都夠

呢款冇咁好食 另一款好食啲辣啲

貴+cp值低

佢個撈麻麵好撚好食...之前喺七仔有得買， $58/4包，買咗好多，而家食晒冇得買啦😭😭😭

但係都唔夠我係淡江大學下面食個間正

咁先80台
仲可以無限加湯加一次麵

佢仲有第隻?

賈以食日既撈麵特別貴

你圍返兩個人食其實差唔多

豆卜就豆卜
真係日式油豆腐？
點解你咁多錢試新野

邊夠食

第2個牌子

佢包裝寫日式油豆腐
係一大片我剪開咗

自己加D麵就夠
我都係強行食哂,宜家好飽

好快餓

開餐先

今晚又唔洗食了

我條女是很為食的

呢包野好似幾正
想買但呢邊搵唔到

無得去台灣要食D台灣野過吓癮

我都好想食台灣野
我呢邊見到有賣即食牛肉麵
不過見到L佛話難食就冇買

邊有得比

牛肉應該無咁好

你又係落日式油豆腐?

見香港團購要成69 蚊

食落喉嚨c唔c服

係，Aeon買。10蚊3件。

C
鼻塞都通哂

HKTV要98蚊添

我都是

又食垃圾

邊度賣咁平？

非

觀塘

好劣下

好味的

定仔鴨血

米癲拉

想知夠唔夠飽

屌食過 成浸五香肉丁味

減肥師

望落好正

好飽

是

狗粉

老媽拌麵

斷食師

我幫你食印媽

無手指睇

重口師

老媽拌麵好食啲

想試

個湯底好撚午香肉丁味

Pr 師

可以試吓氣炸鴨血

下次試吓氣炸單身浪子

上官網直接買咪得囉

米癲啦

係 好食啲

水牙線

每日都有用

下次試吓

名呢？

Ching, 喺邊度買？

跪低求我

原來你係Sunny 哥哥

SUNNY師

跪低了

死印狗

我要你個定延跪低同我含撚

狗飯

睇咁扁身同size都唔似豆卜
就算特登壓平豆卜 都無咁大塊

原來ching中意定延

前排見有youtuber食
又話老媽拌麵依隻有酒味
反而係賈以食日 夠麻有藥材味。。

我當佢飛機杯

牙閪係麥難民的飛機杯

睇下你鍾意邊種味
其實兩款自己都鍾意

無得去台灣,過吓乾癮都好

口臭師
屎臭師

俾幾十蚊食動物血...
下世不如輪迴做隻蚊啦,慳返好多咖!